[真係有圖］身型嬌小但有靚腳

對腳都算有肉地，睇住佢一坐低對腳啲肉就吱出黎

more 好白滑

無扣安全帶! 等我教下佢安全意識

啊嬸

D腳趾好似好正

樣呢

真心覺得得幾正

見反應咁冷淡，補多張交叉腳

咁都嬌小？